蔣介石如果在世，呢班國民黨應該會遭受咩下埸

終於宣布參選總統！王金平：必須與敵人合作

前立法院長王金平今天（3月7日）宣布參選總統，會場選在台北國際會議中心頂樓露天舞台，以101大樓為背景，場面非常氣派，即使12度的寒流助陣，王金平火力十足，喊出兩岸必須終結戰爭，否則戰爭將終結大中國跟台灣。他也批評一例一休跟年金改革政策，強調自己會用4年帶台灣走向世界。

過去擔任立法院長期間每次重大宣言必出現的「勝利講台」，也換上有競選LOGO的新版本，只是天公不做美，不但下著雨，氣溫更只有12度，被戲稱「寒流」加持。政壇只邀現任黨籍立委，故鄉路竹的支持者爆量，不少民眾撐著傘穿著雨衣，站在場邊聽。

王金平也說：「兩岸必須終結戰爭，否則戰爭將終結大陸與台灣，必須與敵人合作，然後他能成為你的夥伴。」

如果老蔣在生
有冇正式選舉都成問題

與虎謀皮？

應該捉去犬決

馬場町見

無選舉正確